今晚集會，參議員有野想同大家講

Josh Hawley拍咗段Tweet想同大家講

又係時候LIKE & RETWEET

光復香港，時代革命

香港人加油

美軍來了我帶路

光復香港

黑警死全家

借個位黎

[連仔入 其他人推] [L牌方案] 另一個要人登出嘅方法

今晚見

今晚一定要人多啊

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

推

Charming到癲

記得like & Retweet

retweet and like!

Push

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族